[突發]和你飛被鬼騎劫

所有人聽住,

呢個時候一定要更加冷靜

盡快叫旅客離開

和理非要小心 因為速龍防暴到左

要同大家講有鬼

大家諗到

大家要更加冷靜

說服班前線

因為和理非係冇防備

有公安捉左

我知大家好關心

唔好圍埋去 人少就冇事

反正佢走唔到